入sqqq救世界

我買咩就跌咩，所以

拯救好友

跟機做對沖 入一股燈死佢

冇撚有錯

今晚平咗佢

1股？

推爆呢個post,等淡友知錯

為咗我一眾科技股嘅未來,我冇辦法唔咁做

手續費都蝕埋

入咗😎

一個森林同一棵樹，你話救邊個

手續費都冇計

入得1股All in啦

1股咁多, 嚇鬼咩

上呀屌你

Sqqq都燈埋

又送錢比中資

最緊要好友今晚攞返琴晚失去嘅嘢

我啱啱入咗先見你開post

陰跌 一齊死

置諸死地而後生

樓主有愛

我唔會放棄任何好友，大家都有家庭，唔可以咁樣就離場

個巿妹你就蝕死
對沖唔到

我appl tsla 重倉 幾萬鎂

唔係好夠力升，要靠你救全世界好友

等9點半啦，9點半前乜都假

大家準備好sqqq今日沉未？

跌緊了

仆街啦，要轉燈了

推

燈多d

等我入vXX 雙管齊下！

sqqq垃圾！

快買1股tqqq

非農數據好過預期

唔該哂巴打

真係升返
感謝, 希望持續到

靜少少得唔得?

gel

fat fat

發咗達樓豬

果斷斬哂所有入sqqq
負變正

fatfat

止賺先係皇道

呢隻嘢一秒可以蝕返曬

wow, double digit

重倉sqqq

夠食m記

+26%